發夢俾黑警拉 提供自己資料既方法

每次見到有手足俾人拉都好心痛, 依家黑警仲要想盡辦法阻止你提供個人資料俾人跟進
咁除左每次都睇相睇片認人, 仲可以點?
有!
每個出黎發夢既, 唔該出發前用Telegram send一個Schedule message!
方法係長按send制, 再揀你預計會安全離開現場既時間
內容當然係自己個人資料, 通知你身邊信得過既人, 話佢知你依家收到呢個message, 我好有可能已經被捕, 叫佢打電話聯絡你本人, 如果聯絡唔到, 就盡快聯絡律師/星火協助 (提供埋聯絡方式呀!)

send完你個chat會多左個icon, 顯示你有schedule send既message, 每次平安訓醒就click入去delete左個message, 下次要發夢前再準備過。
你唔鍾意用Telegram, 用email又好, 乜L都好, 只要有schedule send / delay send功能既野就可以
記住要試一次係唔係work先呀!
(唔知有無人提過......)

五大訴求， 缺一不可！
光復香港，時代革命！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

[（防禦）方向討論&檢討]對家玩抹黑去掩蓋警暴，我地對應手法就係訂立界線

自推1

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

p

自推8

有人提過，我再推

自推9

推

做齊佢

「出街前必set」「不要被自殺」

感謝

有狗留低左幾個負皮即係做岩左